南京、南京

昨晚我梦见你了，我们亲吻，French style。早上醒来前在梦中Depress，竭力想抓住些什么，但无力。那是一种久违的感觉，很熟悉。是我年轻时的悸动。我以为自己毕竟老了，今生不会再和它相遇。可人生总会出现点“意外”，当你认为"Nothing can rock my world"时。就像，心如止水时做一场十年前的梦。就像，突然明白，拒绝“不寂寞”原来究竟还是因为害怕寂寞。可我毕竟还是已经老了，今生不会再和她相遇。你打乱了我感情世界的平衡，无法摆正自己的位置。我谢谢你，久违的事，It was brilliant but unaffordable to me。